英女皇終於諗得掂 點樣可以跨過查理斯傳位畀威廉

厲害

以前有撞車大法
依家有武肺大法
薑果然係愈老愈辣

最辣係跟住佢自己宣佈感染埋
直接傳位

等查理斯死左就可以馬上傳位畀威廉

事頭婆撐咁耐終於畀佢等到

God save queen

卡米拉第時咪做（慈禧）太后？！

佢躝啦 皇后都冇佢做

Boris Johnson切腹吧

永遠的公爵夫人

6成人中招包括皇室 真攬炒

夠曬服眾
唔怪得BJ民望急升